美服巨商玩唔到 求救

好似咁

咩年代仲玩巨jer

轉過嚟韓服

童年呀

方便呀嘛

唔識睇

玩咗咁多年唔識睇字都識睇圖啦

同樣情況 有個巴打uploaded一個成個巨商嘅壓縮檔上網 我裝咗 解壓完就玩得

但你買賣要打韓文, 仲有風險被ban

電腦cap圖唔方便

買賣多數去拍賣所 暫時無咩阻礙 正常唔好亂打英文中文同埋密韓國人都幾難俾人ban

偷偷摸摸好玩咩

物價高企又好玩咩